點叫鐘意一個人？

有冇可能依賴一個人但係唔鍾意佢？

好比一首歌只有你可一起唱

臭閪